香港邊度做bike fitting好

上網見野牛有貴有平
我傷過條腰黎
而家好番唔敢亂黎
想搵間好嘅做一做fitting
我業餘踩 幾十至一百km就算
以前傷開始時 一過60km 開始痛。。
各位有咩推介

Watts Lab
好似幾pro
(利申未試過）

Thanks bro

單車手 or 雲鵬